[請教]如何將fd zone劈開

識左2年
知道對方鍾意咩類型
亦唔係對方鍾意個類型
退伍完心態唔同左
先法國身邊原來有個好女仔
平時同佢同班fd群埋一齊
好少同佢私聊
依家想搵人都唔識開話題
點樣先可以劈死fd zone呢條仆街

唔係對方鍾意個類型

做fd仲好啦咁

佢個對象早排當佢水泡咁玩
或者 佢心態都會改變左